(4/1/2021)就快落返70啦！！！！！！！！！！！！！！！

個磅好靚

瘦羊

腳眼唔明顯
似少運動

傻仔先運動

做運動唔一定係傻仔
唔做運動就一定係懶豬

羊B幾高

祝福羊b跌到6字頭

肥臭腳

佢果然只會聽佢cum妹支笛